麻煩大家入一入黎

你地睇下林鄭月娥條仆街就算知自己害死左三個年青人依然毫無悔意，就知佢無人性，無得救

求下大家，你地自殺只會令我地更痛心更悲憤

經歷左咁多野 我都開始承受唔住

求下你 有咩唔開心/諗唔通嘅就講出黎

我地一齊拆掂佢

Tg揾我傾下都得

推

眼見住咁多企路case 希望可以略盡綿力

唔開心 想揾人傾 可以揾我

我24小時online

希望大家都安好我地仲要一齊救義士

樓豬好有心

唔好咁講 我地香港人無得計

你都辛苦了

我地要齊上齊落

唔想再見到大家輕生

繼續推唔洗怕

講咩都可以

推一齊9up下 一齊屌下正苦都得

推希望大家都諗得通

當我係樹窿就得 用粗口鬧都可以唔洗介懷